{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000105972",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 블루마운틴4255리조트"
    },
    "text": "西帰浦ブルーマウンテンプールヴィラスパペンションは澄んだ青空の下、美しい庭園の中に位置しています。 ヒーリングと休息のために客室一つ一つ丹念に飾り準備しました。 宿泊客のための特典としては、ブルーマウンテンベーカリー カフェで全メニュー10%割引、ブルーマウンテン足浴カフェで足浴とジャムを一緒に50%割引いたします。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡をお願いします。 バーベキューセットは30,000ウォンでご利用でき、炭、グリル、焼き網、はさみとトングが提供されます。 ブルモンセットは事前予約が必須で、火鉢、椅子4個、キャンプBOX、薪、オーロラ粉、チョンドゥギが含まれています。 スパ/ジェット機と乾式サウナも利用でき、メゾネットタイプです。 ジェットバスは全室で利用可能で、利用期間は夏期です。 プールは約1Mの水深で、屋外で利用できます。 駐車も可能で、それぞれの客室の前に駐車することができます。 足浴体験はブルーマウンテン内の足浴体験場で利用でき、ヤノルジャ宿泊客は50%の割引を受けることができます。 コーヒーランドの入場料も無料で、コーヒー足浴も割引が適用されます。 周辺の観光地としては、アクアプラネット済州などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーマウンテンプールヴィラスパペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ブルーマウンテンプールヴィラスパペンションは美しい庭園の中に位置し、ヒーリングと休息のために特別に装飾された客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の特典には何がありますか？",
            "answer": "宿泊客の特典として、ブルーマウンテンベーカリーカフェで全メニュー10%割引やブルーマウンテン足浴カフェで足浴とジャムを一緒に50%割引で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの利用料金や提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューセットは30,000ウォンで利用でき、炭、グリル、焼き網、はさみ、トングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンセットは予約が必要ですか？提供されるものは何ですか？",
            "answer": "ブルモンセットは事前予約が必要で、火鉢、椅子4個、キャンプBOX、薪、オーロラ粉、チョンドゥギが含まれています。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機、乾式サウナの利用は可能ですか？",
            "answer": "スパとジェット機の利用が可能で、メゾネットタイプの乾式サウナも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件や水深はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは約1Mの水深で、屋外で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。各客室の前に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "足浴体験はどのように利用できますか？",
            "answer": "ブルーマウンテン内の足浴体験場で利用できます。ヤノルジャ宿泊客は足浴とジャムを一緒に50%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺にはアクアプラネット済州などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 492
    }
}